入黎講下究竟車銀優有乜缺點？

個樣唔洗講，身高180+
讀書學校考前三名 學生會會長，籃球隊足球隊代表
入到當地名牌大學 本身志願係法官/檢察官
上世做左幾多好事？

Up 唔到圖？
佢細個同學生時期

屌阿，個上傳死左

J細

細個＋學生時期

算唔算人生贏家

清玩過？

屎眼都奶過

直接做演員好似好過做idol做歌手
以佢背景就算走非娛樂界嘅工作都會撈得好好
咁不如讀好書搵一份高級嘅工 好過做藝人

好似話佢公司求左佢同屋企人好耐佢先入去
佢贏在起跑線上應該撈乜都好掂

唔直接做演員要入Astro都幾慘
搞左咁耐其他人都係冇乜賺錢能力 佢一個要養成團

我又覺得演藝行業都要好似其他行業咁，要吸引到啲勁人叻人入行先確保質素。如果都係得啲讀書唔成，資質麻麻，樣又唔叫好好但又要發明星夢嘅人入演藝行業，咁咪得啲好劣質嘅嘢睇？

藝人表面風光好多fans 但韓國人階級觀念咁重 內裏係好睇唔起藝人呢個職業 永遠都低一線 所以佢屋企反對好正常

褲襠好平

佢缺點係咪就係太完美 令人有距離感 ？

缺點笑起黎傻仔？？

冇

無乜星味

做戲無表情

但係好靚仔

係咪講緊江南美人
我都覺
但係睇過韓漫本身男主就係咁既concept

本身對車銀優呢種漫撕男無感
但睇耐真係好正

astro宜家係咪三,四線都不如

好想見下佢真人

hi

演技差到仆街

咁完美嘅人通常都係gay

我覺得ok呀 第一次算係咁啦

應該話佢得一種表情

都幾慘，除左銀優其他都唔識

我都係 睇耐左覺得佢好正
不過又唔會想去追 太有距離感

唔知係咪得佢有人氣Astro D歌佢分段最少要谷其他人

連團POST都無人開，真係幾慘

佢唱歌跳舞係點？無留意開

缺點係佢間公司

我諗都有Produce 101 D grade 既

Astro D舞咁簡單

好靚仔但係演員feel重過Idol feel
睇完佢復仇筆記去左聽ASTRO既歌同舞台
都係對隊野冇咩興趣..

缺點係作為偶像出道 係一個完全唔出名嘅團度

佢之前上綜藝話自己唔識拍拖
但好似仲吸引

駁唔到 ，如果三大出黎佢應該紅得好快

睇過段 個主持問佢有無睇過Av, 佢個樣

睇完江南美人
佢真係好鬼靚仔

邊個節目

youtube搵唔返
呢到：

佢好似舞痴黎
佢跳舞好on9
佢個人應該性格好好 好玩得 佢隊友成曰笑9佢

之前睇復仇釜筆記睇到好想同佢拍拖